● 캘리브레이션 레벨
- T포즈를 하고있는 StaticMesh 배치
- StaticMesh를 바라보고있는 Camera 배치
ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● UI
1. 사용자가 B를 눌렀을때 
- 한번 B를 눌렀으면 다시 못누르게 bool 변수 추가 [ 실패시 다시 누를수 있게 변경 ]
- 3 , 2 , 1  표시

2. 3초 카운트 다운 이후
- 캘리브레이션 1차값 저장
- 10초의 카운트 다운 표시
- 2초마다 캘리브레이션 값 저장 및 비교
  -> TRUE : UI에 O표시 띄우기 ( 총 5개가 될 것 )
  -> FALSE : UI에 X표시 띄우기 
- FALSE경우 B키를 누르기 전으로 돌아감 [ bool 변수값 다시 변경해주기 ]
- 5번 모두 TRUE일 경우 최종값을 저장하고 다음 레벨로 이동
ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ
● 센서값 저장 및 비교  ★★★
1. 아무오브젝트를 배치하여 IMUReceive Component를 추가
 -> C++로 오브젝트 생성
2. 오늘짠 로직을 C++로 구현해보기
ㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡㅡ

● 캘리브레이션이 끝난 후 [ 다음 레벨로 넘어가기 직전 ]
- 최종적으로 저장된 Sensor값을 DataTable에 저장 ??
- CharacterState에 저장  ??
  -> 이 부분은 파란책 state 부분 다시 보고와서 수정

- 레벨이 시작하여 캐릭터가 Spawn되면, BeginPlay에서 캐릭터 Bone 값과
  저장된 최종값을 비교하여 캐릭터 셋팅


● Sensor에서 값을 가져와서, 캐릭터에서 이 값을 토대로 모든걸 셋팅

